r oka ss spider zestaw rakiet średniego zasięgu produkcji radzieckiej został utworzony w latach xx wieku miał za zadanie zastąpić rakiety scud b można wyróżnić następujące rodzaje tej broni mv z głowicą atomową n maksymalny zasięg rakiety to km mf z głowicą odłamkową o wadze kg maksymalny zasięg rakiety to km mk z głowicą kasetową o wadze kg maksymalny zasięg rakiety to km bibliografia